[認真]想問依條咩蛇

翻工捉到
要養難唔難

翻咩工有蛇抓？

銀腳帶?

救生員

試下比佢咬啖

唔太似喎

睇唔清楚啊，不過似唔似依隻
白梅花蛇

應該覆你唔到

有啲似雨傘節蛇 個頭全黑
岩岩上完wiki search 好毒

佢唔係明顯黑白間

應該係白環, 唔係銀環
似細白環

諗住之後點處置？
養大定放生？

放生左啦 離放工仲有成6個鐘頭
見佢好似好陰公